今晚仲有冇歐聯睇

9號波了。。。

cancel咗，可以瞓了

唔踢冇錢搵食緊係番工重要

取消 訓得